最近俾大學同學知道咗我連登id，而家個個同我絕交

話我份人好假
估唔到我係咁睇中大
有啲直頭話我唔夠分入港大先揀中大
重傳到去屋企人度
幾個星期冇晒心情
應該點做好

😔😔

是Q但啦

你都畢撚咗業 冇所謂啦

是但啦 中大同學係你心中都係低港大同學一班架啦

A貨收收皮先啦

抵死啦

屋企人而家好嬲 話供我讀幾年U原來我唔鍾意

下你在乎中大嘅人諗咩架咩？繼續吹奏港大順便同中大人劃清界線啦
機會來了

你都弱鳩智，用返連登最多人講的垃圾藉口：
個acc 借朋友的黎用/幫朋友出post 咪得

玩連登，悔終生😇

唔想冇咗班朋友